{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002130642?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 K게스트하우스 프리미엄 남포 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。ただし、ご予約のお知らせにより、当日予約は払い戻しとキャンセルができません。また、チェックインは最大22:00まで可能で、その後は入室不可であり、キャンセルや払い戻しもできません。宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームは直接入室人数の確認が必要です。ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用する形であり、お支払いの時に1人当たり1つのベッドが予約されます未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに確認し、予約を進行しなければならず、未成年者、同居予約による入室拒否は取り消しや返金が不可能です。もし、ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生した場合には100%払い戻し処理されます。また、ジェヒュジョムの事情によって、客室の情報が随時変更されられており、これによる不利益は当社の責任がありません。人数が基準値を超過した場合、追加料金が発生し、入室利用案内によって1当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません予約特典として朝食を無料で提供しており、メニューはパン、卵、ハム、シリアル、牛乳、ジュース、ティー、コーヒーなどでございます。利用時間は午前08:00から10:30までです。外国語案内は英語で行われ、シティ週間ツアーとシティ夜景ツアーを提供します。レンタル可能な商品としてはマルチタップ、電気カーペット、使い捨て歯ブラシ、使い捨て耳栓などがあり、無料でレンタルできます駐車は近くの有料駐車場を利用でき、ゲストハウス近くのゴールデン駐車場を利用する場合、割引が適用されます。荷物預かりとWi-Fiは可能で、PCラウンジ、共用キッチン、共用ラウンジなどの付帯施設が完備されています。また、全室には個別バスルームがあり、共用ラウンジには洗濯機が備えられています。すべての客室では無料Wi-Fiと無料朝食が提供されます。周辺の名所としては龍頭山公園、南浦洞ショッピング通り、BIFF広場、チャガルチ市場、缶夜市、国際市場、松島(海上ケーブルカー、雲橋、海水浴場など),甘川文化村,影島(太宗台,白い瀬村など)があります",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "ご予約のお知らせにより、当日予約は払い戻しとキャンセルができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最終時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは最大22:00まで可能で、その後は入室不可であり、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの入室人数はどのように確認されますか？",
            "answer": "パーティールームは直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室はどのような形式ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用する形であり、お支払いの時に1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに確認し、予約を進行しなければなりません。未成年者、同居予約による入室拒否は取り消しや返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョム事情により、取り消しが発生した場合には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室の情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によって、客室の情報が随時変更されられており、これによる不利益は当社の責任がありません。"
        },
        {
            "question": "人数が基準値を超過した場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "人数が基準値を超過した場合、追加料金が発生し、入室利用案内によって1当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食を無料で提供しており、メニューはパン、卵、ハム、シリアル、牛乳、ジュース、ティー、コーヒーなどでございます。利用時間は午前08:00から10:30までです。"
        },
        {
            "question": "どのような外国語案内がありますか？",
            "answer": "外国語案内は英語で行われ、シティ週間ツアーとシティ夜景ツアーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "レンタル可能な商品はありますか？",
            "answer": "マルチタップ、電気カーペット、使い捨て歯ブラシ、使い捨て耳栓などがレンタル可能であり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は近くの有料駐車場を利用でき、ゲストハウス近くのゴールデン駐車場を利用する場合、割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "荷物預かりとWi-Fiは可能で、PCラウンジ、共用キッチン、共用ラウンジなどの付帯施設が完備されています。また、全室には個別バスルームがあり、共用ラウンジには洗濯機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては龍頭山公園、南浦洞ショッピング通り、BIFF広場、チャガルチ市場、缶夜市、国際市場、松島(海上ケーブルカー、雲橋、海水浴場など)、甘川文化村、影島(太宗台、白い瀬村など)があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 673,
        "QA": 825
    }
}